進GAP的巨龍入黎

快D加返我

我見到妳開po啦+++ ingapdragon

點解你唔加我, 你知我tg